好多情侶係快餐店霸張4人枱，然後就話其他位「有人坐！」

啲垃圾窮情侶，食緊快餐店咋，唔講以為食緊半島，2個人霸咗4人枱
其他人行埋來問隔離有冇人坐，就話有
有次我追問，你地有幾多個人，佢話4個，如是者，我睇著佢地2個食完，由頭到尾都得佢2個
好心唔鍾意同人搭枱，驚人地阻你sweet就坐2人枱

死港豬驚死洩底咁洩底
哩啲多數都係窮人既表現

做唔出
全程要俾人凝視
之後又做咗虧心事咁
個感覺會好差
其實坐埋一邊都係你有你講
人哋有人哋食飯
有乜所謂

有咩人坐？有就叫佢坐低啦 無人坐緊其他人就坐得嫁啦

等到佢差唔多食完一半無人坐就得埋去啦
跟手表現撩鼻屎呀、久唔久咳兩聲、R屎忽咁

等佢食完走果陣埋去屌9佢

坐喺佢地隔離枱一邊食薯條一邊望實佢地睇吓第三個人幾時黎

試過啦，明明睇你地已經食咗一半，都話有人，我話鳩知佢一嘢坐落去，跟手話你朋友到我讓返俾你哋，食完都未見人，我仲同佢地講你朋友失咗蹤喎，洗唔洗call下佢或者報警

到底俾負評係咩人？
個啲低賤既窮人?

可能真係有人坐…係你睇唔到姐

話說有次去isquare 新個間博多丸拉麵，我一個食食下的時候，有對情侶叫我坐個隔離，隔離枱有一條食緊，我無理佢，你比我安安靜靜食埋走都唔撚得。

話唔定佢2個得一半命呢，所以咪坐叔double 位彌補返囉

你毒撚咁既樣坐埋黎，我就算一人坐八人枱都會同你講有人啦

上面個2個留言真係好尷尬

請坐低~~~~

問佢黎左未
未黎 咪坐低囉
怕咩姐 不嬲無得霸位

我試過問有無人先坐 之後拎野食放低個袋係個位
返到去有條撚樣再放多個袋係我個位度

想送野比你姐

俾我就拎個袋俾職員 話唔知邊個既